誰來愛我

次次鐘意個女一係就男朋友，一係就連follow 都唔follow我。但係又follow我啲friend.屌！好唔開心

post相未？